Maar ik ben nu te slapen in het midden."
"In afwachting van de wijzigingen, als ik het goed begrijp.
By the way, er lijkt geen zeer dringende noodzaak voor reparaties aan dat uiteinde muur."
"Die waren er niet.
Ik denk dat het een excuus was om mij uit mijn kamer."
